如果可以揀，我寧願做井底之蛙

同意
我成日都覺得當初如果我唔知道呢個世界有咁多好既野
我就唔會去追求 我就唔會去羨慕 我就唔會去比較
呢D行為往往陪隨住既都係失落
有時覺得內地人其實都幾幸福
日日相信政府 做下小粉紅又可以過日辰

我屌你老母

點解你覺得呢家唔係